%Fabian Huber
%T.IS-E1A
%26/05/2020
\begin{titlepage}
    \begin{center}
        \vspace*{1cm}

        \Huge
        \makeatletter
        \textbf{\@title}
        \makeatother

        \vspace{0.5cm}
        \Large
        Est-ce que la présence de mécaniques avancées dans Super Smash Bros. Melee à rendu le
        jeu moins accessible et est-ce que la suppression de celles-ci dans Super Smash Bros.
        Ultimate, on permit de le rendre plus accessible?

        \vspace{1.5cm}

        \makeatletter
        \textbf{\@author} \\
        921~-~\href{mailto:fabian.hbr@protonmail.ch}{fabian.hbr@protonmail.ch}
        \makeatother

        \vfill
        \LARGE
        \textsc{Bachelor of Science} \\
        Games Programming

        \vspace{0.6cm}
        \Large
        Travail Comparatif~-~CMN4200~-~Intro. à la rédaction académique \\
        Sebastien \texttt{Albert}

        \vspace{0.6cm}

        SAE Institue Genève\\
        \makeatletter
        \@date{}
        \makeatother\\
        Version 1.0
    \end{center}
\end{titlepage}